想問下呢舊咩黎

藍色 圓形 可以當8達通咁嘟

港女個西

叮噹